意大利排華？

網傳有意大利人憤而幫中國餐廳同飛髮舖裝修

現代黑手黨都會當街殺人...

One bullet cure it all
不過唔好殺錯良民